十四天

兩個世界 兩個禮拜
果十四日真係好撚美好
美好到好似發緊夢咁

巴打同道中人
真係好似發咗一場夢

投入過一分鐘 足夠一直收藏
承認共你很相襯 但再沒法一起

我想繼續留喺個夢入面

你欲留於夢，夢卻早逝去

放過自己，放過他人

早日企返起身

你當我任性啦 我唔想咁呀

可惜唔係你想任性就可以如願以償

戀愛會結束，經歷會留低

得閒回味下兩人嘅經歷

唔好將曾經嘅美夢破壞

十四天的光陰 不過悲戲收埸